# XBMC Media Center language file
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC-Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-04-25 22:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Kib\n"
"Language-Team: LANGUAGE\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgctxt "#31003"
msgid "Custom Playlist"
msgstr "사용자 재생목록"

msgctxt "#31004"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#31005"
msgid "This option will allow more info to display when paused over a movie"
msgstr "이 옵션은 영화가 일시정지되었을 때 더 많은 정보를 표시하게 해 줍니다."

msgctxt "#31006"
msgid "PosterPlus"
msgstr "포스터 플러스"

msgctxt "#31007"
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

msgctxt "#31008"
msgid "Shutdown"
msgstr "종료"

msgctxt "#31009"
msgid "Enable ABC keyboard"
msgstr ""

msgctxt "#31010"
msgid "Enable startup video"
msgstr ""

msgctxt "#31011"
msgid "Music: Show recently added songs instead of albums"
msgstr ""

msgctxt "#31012"
msgid "Select folder containing weather fanart:"
msgstr ""

msgctxt "#31013"
msgid "Select bottom line RSS logo:"
msgstr ""

msgctxt "#31014"
msgid "Selected playlist:"
msgstr ""

msgctxt "#31015"
msgid "Sets"
msgstr ""

msgctxt "#31016"
msgid "Settings Level"
msgstr ""

msgctxt "#31020"
msgid "Recently Added"
msgstr ""

msgctxt "#31021"
msgid "Video - Files"
msgstr ""

msgctxt "#31022"
msgid "Music - Files"
msgstr ""

msgctxt "#31023"
msgid "Playing"
msgstr ""

msgctxt "#31024"
msgid "Page"
msgstr "페이지"

msgctxt "#31025"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#31026"
msgid "Misc Options"
msgstr ""

msgctxt "#31027"
msgid "Location"
msgstr ""

msgctxt "#31028"
msgid "Actions"
msgstr ""

msgctxt "#31029"
msgid "Disable Views"
msgstr "보기 미사용"

msgctxt "#31030"
msgid "Reset Skin"
msgstr ""

msgctxt "#31032"
msgid "Disable Clock"
msgstr "시계 표시하지 않음"

msgctxt "#31033"
msgid "Scroll Plot for Movies and TV"
msgstr "영화와 TV 줄거리 스크롤"

msgctxt "#31034"
msgid "Disable Media Flags"
msgstr "미디어 정보 표시하지 않음"

msgctxt "#31035"
msgid "Enable Movies Watched Overlays"
msgstr "영화 시청 상태 표시"

msgctxt "#31036"
msgid "Enable TV Show Watched Overlays"
msgstr "TV 시청 상태 표시"

msgctxt "#31037"
msgid "Lock views in place (Kiosk mode)"
msgstr "보기 잠금 (키오스크 모드)"

msgctxt "#31038"
msgid "Music Visualization Options"
msgstr "음악 시각화 옵션"

msgctxt "#31039"
msgid "Use Fanart Instead of Visualisation"
msgstr "시각화 대신 팬아트 사용"

msgctxt "#31040"
msgid "Use JukeBox for Fullscreen Playback"
msgstr "전체 화면 재생시 쥬크박스 사용"

msgctxt "#31041"
msgid "Enable Dark Fanart for Fullscreen Playback"
msgstr "전체 화면 재생시 팬아트 어둡게"

msgctxt "#31042"
msgid "Hide Main Menu Items"
msgstr "메인 메뉴 항목 숨기기"

msgctxt "#31043"
msgid "Set Options for TV Shows"
msgstr "TV 쇼 옵션 설정"

msgctxt "#31044"
msgid "Use Posters for TV Section"
msgstr "TV 쇼에 포스터 사용"

msgctxt "#31045"
msgid "Use Banners for TV Section"
msgstr "TV 쇼에 배너 사용"

msgctxt "#31047"
msgid "Disable Movies and TV Views"
msgstr "영화와 TV쇼 보기 화면에서 사용하지 않음"

msgctxt "#31048"
msgid "16x9"
msgstr "16x9"

msgctxt "#31049"
msgid "BannerPanel"
msgstr "배너 패널"

msgctxt "#31051"
msgid "Panel"
msgstr "패널"

msgctxt "#31052"
msgid "Landscape"
msgstr "가로보기"

msgctxt "#31053"
msgid "3D Landscape"
msgstr "3D 가로보기"

msgctxt "#31054"
msgid "LandPanel"
msgstr "가로보기 패널"

msgctxt "#31055"
msgid "Open playlist"
msgstr "재생목록 열기"

msgctxt "#31056"
msgid "Save playlist"
msgstr "재생목록 저장"

msgctxt "#31057"
msgid "Close playlist"
msgstr "재생목록 닫기"

msgctxt "#31058"
msgid "System music files"
msgstr "시스템 음악 파일"

msgctxt "#31059"
msgid "Current playlist"
msgstr "현재 재생목록"

msgctxt "#31060"
msgid "This file is stacked, select the part you want to play from."
msgstr "연결재생 파일입니다. 재생하려는 부분을 선택하세요"

msgctxt "#31061"
msgid "Current Selected"
msgstr "현재 선택"

msgctxt "#31062"
msgid "Poster"
msgstr "포스터"

msgctxt "#31063"
msgid "Showcase"
msgstr "쇼케이스"

msgctxt "#31064"
msgid "Wall"
msgstr "월"

msgctxt "#31065"
msgid "Disable Music Views"
msgstr "음악 보기 화면에서 사용하지 않음"

msgctxt "#31066"
msgid "Jukebox"
msgstr "쥬크박스"

msgctxt "#31067"
msgid "Filemanager"
msgstr "파일관리자"

msgctxt "#31073"
msgid "MUTE"
msgstr "음소거"

msgctxt "#31074"
msgid "Current Time"
msgstr "현재 시간"

msgctxt "#31075"
msgid "Finish Time"
msgstr "종료시간"

msgctxt "#31076"
msgid "Kiosk Mode"
msgstr "키오스크 모드"

msgctxt "#31079"
msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgctxt "#31081"
msgid "Recently Added"
msgstr "최근 추가"

msgctxt "#31082"
msgid "Credits"
msgstr "Credits"

msgctxt "#31086"
msgid "Show: Fanart"
msgstr "팬아트 보이기"

msgctxt "#31088"
msgid "Viewtype"
msgstr "보기 형식"

msgctxt "#31090"
msgid "Order"
msgstr "정렬"

msgctxt "#31093"
msgid "Sequence"
msgstr "순서"

msgctxt "#31094"
msgid "Dark Showcase"
msgstr "어두운 쇼케이스"

msgctxt "#31095"
msgid "WATCH"
msgstr "시청"

msgctxt "#31096"
msgid "Watched: Shown"
msgstr "보이기"

msgctxt "#31097"
msgid "Watched: Hidden"
msgstr "숨기기"

msgctxt "#31098"
msgid "Watched"
msgstr "시청"

msgctxt "#31099"
msgid "TITLE"
msgstr "제목"

msgctxt "#31106"
msgid "Miscellaneous options"
msgstr "기타 옵션"

msgctxt "#31110"
msgid "Edit Background for Home Button"
msgstr "홈 버튼 배경화면 변경"

msgctxt "#31112"
msgid "Show 'TV Airing Today' on the home screen"
msgstr ""

msgctxt "#31113"
msgid "Single Image"
msgstr "단일 이미지"

msgctxt "#31114"
msgid "Multi Image"
msgstr "복수 이미지"

msgctxt "#31115"
msgid "Customizer"
msgstr "사용자화"

msgctxt "#31116"
msgid "Addon Scripts"
msgstr "애드온 스크립트"

msgctxt "#31117"
msgid "Show recently added content on the home screen"
msgstr "홈화면에 최근에 추가된 컨텐츠 보이기"

msgctxt "#31118"
msgid "Check if using a merge version"
msgstr "Check if using a merge version"

msgctxt "#31119"
msgid "Enable Custom Script Button"
msgstr "사용자 스크립트 버튼 사용"

msgctxt "#31120"
msgid "BUTTON LABEL"
msgstr "버튼 이름"

msgctxt "#31121"
msgid "PATH TO SCRIPT"
msgstr "스크립트 경로"

msgctxt "#31122"
msgid "Weather Page"
msgstr "날씨 페이지"

msgctxt "#31126"
msgid "Enable Lyrics in Music OSD"
msgstr "음악 OSD에 가사 사용"

msgctxt "#31127"
msgid "Select Lyrics Add-On"
msgstr "가사 스크립트 경로"

msgctxt "#31128"
msgid "XBMC Lyrics"
msgstr "XBMC 가사"

msgctxt "#31131"
msgid "Show Video Path in Info Screen"
msgstr ""

msgctxt "#31132"
msgid "MultiPlex"
msgstr ""

msgctxt "#31133"
msgid "Fanart"
msgstr ""

msgctxt "#31134"
msgid "Slim List"
msgstr ""

msgctxt "#31135"
msgid "List"
msgstr ""

msgctxt "#31136"
msgid "Slide"
msgstr ""

msgctxt "#31137"
msgid "Media View"
msgstr ""

msgctxt "#31138"
msgid "Media View 2"
msgstr ""

msgctxt "#31139"
msgid "Fanart"
msgstr ""

msgctxt "#31140"
msgid "Poster Wrap"
msgstr ""

msgctxt "#31141"
msgid "Logo Wall"
msgstr ""

msgctxt "#31142"
msgid "Logo Fanart"
msgstr ""

msgctxt "#31143"
msgid "Episode"
msgstr ""

msgctxt "#31144"
msgid "Thumb List"
msgstr ""

msgctxt "#31145"
msgid "Cover Flow"
msgstr ""

msgctxt "#31200"
msgid "Thumbnails"
msgstr "썸네일 보이기"

msgctxt "#31201"
msgid "Upcoming Episodes"
msgstr "썸네일 숨기기"

msgctxt "#31202"
msgid "Logo Title"
msgstr "로고 사용"

msgctxt "#31204"
msgid "Disable Flags"
msgstr "미디어 정보 숨기기"

msgctxt "#31205"
msgid "Show Flags"
msgstr "미디어 정보 보이기"

msgctxt "#31206"
msgid "Extrathumbs"
msgstr "추가 썸네일"

msgctxt "#31207"
msgid "FLAGS"
msgstr "미디어 정보"

msgctxt "#31208"
msgid "Title"
msgstr "제목"

msgctxt "#31209"
msgid "TV"
msgstr "TV"

msgctxt "#31210"
msgid "Fanart Thumbs"
msgstr "팬아트 썸네일"

msgctxt "#31211"
msgid "16x9 Thumbs"
msgstr "16x9 썸네일"

msgctxt "#31212"
msgid "Cinema Play"
msgstr "극장"

msgctxt "#31213"
msgid "WallPanel"
msgstr "월 패널"

msgctxt "#31214"
msgid "Show: Dark View"
msgstr "Dark View"

msgctxt "#31215"
msgid "Show subtitle script button in OSD"
msgstr "OSD에 자막 스크립트 버튼 보이기"

msgctxt "#31216"
msgid "Selected subtitle script:"
msgstr "스크립트 경로:"

msgctxt "#31217"
msgid "Enable Home Theater Script"
msgstr "홈씨어터 스크립트 사용"

msgctxt "#31218"
msgid "Power Options"
msgstr "전원 옵션"

msgctxt "#31219"
msgid "landscape.jpg"
msgstr "landscape.jpg"

msgctxt "#31220"
msgid "Cached Thumb"
msgstr "캐시된 썸네일"

msgctxt "#31221"
msgid "Use condition-based weather fanart"
msgstr "현재 날씨에 따라 팬아트 변경"

msgctxt "#31226"
msgid "Rated"
msgstr "등급"

msgctxt "#31229"
msgid "First Premiered in"
msgstr "첫방송:"

msgctxt "#31230"
msgid "This Show Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#31231"
msgid "Aired"
msgstr "방송"

msgctxt "#31232"
msgid "Go [CR]Back"
msgstr "뒤로[CR]가기"

msgctxt "#31233"
msgid "Please Choose a Song"
msgstr "노래를 선택하세요"

msgctxt "#31234"
msgid "on"
msgstr ""

msgctxt "#31235"
msgid "Go Back"
msgstr "뒤로 가기"

msgctxt "#31237"
msgid "Press Down for Trailer"
msgstr "예고편을 보려면 아래 화살표를 누르세요"

msgctxt "#31238"
msgid "Press \"X\" to Stop"
msgstr "정지하려면 X 버튼을 누르세요"

msgctxt "#31240"
msgid "Press \"Left\" for Trailer"
msgstr "예고편을 보려면 왼쪽 화살표를 누르세요"

msgctxt "#31241"
msgid "Show weather widget"
msgstr "날씨 위젯 보이기"

msgctxt "#31242"
msgid "Set Timer"
msgstr "타이머 설정"

msgctxt "#31243"
msgid "Cancel Timer"
msgstr "타이머 취소"

msgctxt "#31244"
msgid "Horizontal Home Menu"
msgstr "수평 홈 메뉴"

msgctxt "#31245"
msgid "Landscape Fanart"
msgstr "가로보기 팬아트"

msgctxt "#31246"
msgid "Show plot"
msgstr "줄거리 보이기"

msgctxt "#31247"
msgid "Disable global clock"
msgstr "전체 시계 사용"

msgctxt "#31248"
msgid "Use smaller global now playing for music"
msgstr "음악 재생시 작은 '지금 재생중' 사용"

msgctxt "#31249"
msgid "Get Artwork"
msgstr "로고 가져오기"

msgctxt "#31250"
msgid "3D Banner"
msgstr "3D 배너"

msgctxt "#31251"
msgid "Location"
msgstr "위치"

msgctxt "#31252"
msgid "Last Updated"
msgstr "최종 업데이트"

msgctxt "#31253"
msgid "Latest Albums"
msgstr "최신 앨범"

msgctxt "#31254"
msgid "3 Days - Mini"
msgstr "3 일간 예보 - 작게"

msgctxt "#31255"
msgid "4 Days - Full"
msgstr "4 일간 예보 - 전체"

msgctxt "#31256"
msgid "Global Settings"
msgstr "전체 설정"

msgctxt "#31257"
msgid "Use random music backdrops - Same ones used on Home"
msgstr "Use random music backdrops - Same ones used on Home"

msgctxt "#31258"
msgid "Use random photo backdrops - Same ones used on Home"
msgstr "Use random photo backdrops - Same ones used on Home"

msgctxt "#31259"
msgid "Home screen options"
msgstr "홈 화면 옵션"

msgctxt "#31260"
msgid "Add Custom Items to Home Menu"
msgstr "홈 메뉴에 사용자 항목 추가"

msgctxt "#31261"
msgid "Custom Favorite"
msgstr "사용자 즐겨찾기"

msgctxt "#31262"
msgid "Set Label"
msgstr "표시 이름 설정"

msgctxt "#31263"
msgid "Automatically Download Images for TV shows"
msgstr "로고 자동 다운로드 스크립트"

msgctxt "#31264"
msgid "Click to Download [COLOR=selected]logo.png[/COLOR]"
msgstr "로고 스크립트를 실행하려면 클릭하세요"

msgctxt "#31265"
msgid "By clicking the above button the script will download the correct logo for your TV Shows, if there is one."
msgstr "위 버튼을 누르면, 자동으로 TV 쇼를 확인해서 로고를 다운로드 하고 TV 쇼의 루트 폴더에 logo.png 로 저장하니다.[CR]** 로고를 수동으로 다운로드하려면 www.lockstockmods.net 를 방문하세요 **"

msgctxt "#31266"
msgid "Enable 'extrafanart' - random cycling of fanart in Library mode"
msgstr "추가 팬아트 사용 - 라이브러리 모드에서 무작위 팬아트 보이기 사용"

msgctxt "#31267"
msgid "User needs the 'extrafanart' folder at the root of TV Show or Movie folder"
msgstr "TV쇼나 영화 폴더에 'extrafanart' 폴더가 있어야 합니다."

msgctxt "#31268"
msgid "Logo"
msgstr "로고"

msgctxt "#31269"
msgid "Use a local landcape.jpg instead of regular thumb on TV level"
msgstr "TV 쇼 보기에 썸네일 대신 저장되어 있는 landcape.jpg 사용"

msgctxt "#31270"
msgid "User needs a landcape.jpg image at the root of TV Show folder"
msgstr "TV 쇼의 루트 폴더에 landcape.jpg 이미지 파일이 있어야 합니다."

msgctxt "#31271"
msgid "Set Home Menu to Bottom"
msgstr "홈 메뉴를 아랫쪽으로"

msgctxt "#31272"
msgid "Addons"
msgstr "애드온"

msgctxt "#31273"
msgid "Addon Browser"
msgstr "애드온 탐색기"

msgctxt "#31274"
msgid "NOW PLAYING"
msgstr "지금 재생중"

msgctxt "#31275"
msgid "Recent Episodes"
msgstr "최근 에피소드"

msgctxt "#31276"
msgid "Play trailers in full screen mode"
msgstr "전체 화면으로 예고편 재생"

msgctxt "#31277"
msgid "Show Lyrics Button in MusicOSD"
msgstr "음악 OSD에 가사 버튼 사용"

msgctxt "#31278"
msgid "Play Videos in Backgorund, Not In Small 'Now Playing' Window"
msgstr "작은 '지금 재생중' 윈도우가 아니라 백그라운드에서 비디오 재생"

msgctxt "#31279"
msgid "Slide"
msgstr "슬라이드"

msgctxt "#31280"
msgid "HD Movies"
msgstr "HD 영화"

msgctxt "#31281"
msgid "Rotate/Zoom fanart on the home screen"
msgstr ""

msgctxt "#31282"
msgid "Enable Season Fanart on Episode level, will disable \"ExtraFanart\""
msgstr ""

msgctxt "#31283"
msgid "Also do this on the library views: Music, Movies and TV Shows"
msgstr ""

msgctxt "#31284"
msgid "Remove Info"
msgstr ""

msgctxt "#31285"
msgid "Show Info"
msgstr ""

msgctxt "#31286"
msgid "Plot"
msgstr ""

msgctxt "#31288"
msgid "Shelf"
msgstr ""

msgctxt "#31289"
msgid "Set Label"
msgstr ""

msgctxt "#31290"
msgid "Set Favorite"
msgstr ""

msgctxt "#31291"
msgid "Set Playlist"
msgstr ""

msgctxt "#31292"
msgid "Custom Movies Submenus"
msgstr ""

msgctxt "#31293"
msgid "Set Custom Submenu Favorite"
msgstr ""

msgctxt "#31294"
msgid "Set Custom Submenu Playlist"
msgstr ""

msgctxt "#31295"
msgid "Custom TV Show Submenus"
msgstr ""

msgctxt "#31296"
msgid "Last Added"
msgstr ""

msgctxt "#31297"
msgid "Disable global weather"
msgstr ""

msgctxt "#31298"
msgid "Recent Items"
msgstr ""

msgctxt "#31300"
msgid "Current Temp"
msgstr ""

msgctxt "#31301"
msgid "Last Updated"
msgstr ""

msgctxt "#31302"
msgid "Menu"
msgstr ""

msgctxt "#31307"
msgid "Hide Fanart"
msgstr ""

msgctxt "#31309"
msgid "Memory Used:"
msgstr "메모리 사용:"

msgctxt "#31317"
msgid "Set Fanart Patnh"
msgstr ""

msgctxt "#31319"
msgid "Selected Profile"
msgstr "선택한 프로파일"

msgctxt "#31320"
msgid "Last Logged In"
msgstr "최종 로그인"

msgctxt "#31323"
msgid "Latest Movies"
msgstr "최신 영화"

msgctxt "#31324"
msgid "Latest Episodes"
msgstr "최신 에피소드"

msgctxt "#31325"
msgid "Playlist Options"
msgstr "재생목록 옵션"

msgctxt "#31326"
msgid "Created"
msgstr "생성"

msgctxt "#31327"
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

msgctxt "#31351"
msgid "Pause"
msgstr ""

msgctxt "#31352"
msgid "Stop"
msgstr ""

msgctxt "#31353"
msgid "Fast Forward"
msgstr ""

msgctxt "#31354"
msgid "Rewind"
msgstr ""

msgctxt "#31355"
msgid "Movie menu"
msgstr ""

msgctxt "#31356"
msgid "Download Subtitles"
msgstr ""

msgctxt "#31400"
msgid "Configure Appearance Settings[CR][CR]Change the skin · Set language and region · Change file listing options[CR]Set up a screensaver"
msgstr "[B]모양새 설정[/B][CR][CR]스킨 변경 · 언어 및 지역 설정 · 파일 목록 옵션 변경[CR]화면보호기 설정"

msgctxt "#31401"
msgid "Configure Video Settings[CR][CR]Manage your video library · Set video playback options · Change video listing options[CR]Set subtitle fonts"
msgstr "[B]비디오 설정[/B][CR][CR]비디오 라이브러리 관리 · 비디오 재생 옵션 변경 · 비디오 목록 옵션 변경[CR]자막 글꼴 설정"

msgctxt "#31402"
msgid "Configure Music Settings[CR][CR]Manage your music library · Set music playback options · Change music listing options[CR]Setup song submission · Set karaoke options"
msgstr "[B]음악 설정[/B][CR][CR]음악 라이브러리 관리 · 음악 재생 옵션 변경 · 음악 목록 옵션 변경[CR]노래 전송 설정 · 노래방 옵션 설정"

msgctxt "#31403"
msgid "Configure Picture Settings[CR][CR]Set picture listing options · Configure slideshows"
msgstr "[B]사진 설정[/B][CR][CR]사진 목록 옵션 변경 · 슬라이드쇼 설정"

msgctxt "#31404"
msgid "Configure Weather Settings[CR][CR]Set three cities to collect weather information"
msgstr "[B]날씨 설정[/B][CR][CR]날씨 정보를 수집할 세 도시 설정"

msgctxt "#31405"
msgid "Configure Network Settings[CR][CR]Setup control of XBMC via UPnP and HTTP · Configure file sharing[CR]Set internet access options"
msgstr "[B]네트워크 설정[/B][CR][CR]UPnP 및 HTTP 를 통한 XBMC 제어 설정 · 파일 공유 설정[CR]인터넷 접근 옵션 설정"

msgctxt "#31406"
msgid "Configure System Settings[CR][CR]Setup and calibrate displays · Configure audio output · Setup remote controls[CR]Set power saving options · Enable debugging · Setup master lock"
msgstr "[B]시스템 설정[/B][CR][CR]화면 설정 및 조정 · 오디오 출력 설정 · 원격 제어 설정[CR]전원 절약 옵션 설정 · 디버깅 사용 · 마스터 잠금 설정"

msgctxt "#31408"
msgid "Configure Add-Ons[CR][CR]Browse for and install Add-ons from xbmc.org and other Repositories · Modify Add-on settings"
msgstr "[B]추가기능 설정[/B][CR][CR]설치된 추가기능 관리 · xbmc.org 에서 추가기능 찾기 및 설치[CR]추가기능 설정 변경"

msgctxt "#31420"
msgid "Login"
msgstr "[B][COLOR=white]디스크가 없습니다.[/COLOR][/B][CR][CR]드라이브에 디스크를 넣고 다시 시도하거나 취소하세요"

msgctxt "#31421"
msgid "Select your XBMC user Profile[CR]to login and continue"
msgstr "로그인할 XBMC 사용자 프로파일을[CR]선택하고 계속하세요"

msgctxt "#31422"
msgid "Show or hide the login screen at startup."
msgstr ""

msgctxt "#31423"
msgid "Select the profile that will be used at startup when the login screen is disabled."
msgstr ""

msgctxt "#31500"
msgid "Recording Timers"
msgstr ""

msgctxt "#31501"
msgid "Scheduled Time"
msgstr ""

msgctxt "#31502"
msgid "Live TV"
msgstr ""

msgctxt "#31503"
msgid "Add Group"
msgstr ""

msgctxt "#31504"
msgid "Rename Group"
msgstr ""

msgctxt "#31505"
msgid "Delete Group"
msgstr ""

msgctxt "#31506"
msgid "Available[CR]Groups"
msgstr ""

msgctxt "#31507"
msgid "Ungrouped[CR]Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31508"
msgid "Channels in Group"
msgstr ""

msgctxt "#31509"
msgid "Channel Group"
msgstr ""

msgctxt "#31510"
msgid "Timer Set"
msgstr ""

msgctxt "#31511"
msgid "Sort Order: Ascending"
msgstr ""

msgctxt "#31512"
msgid "Sort Order: Descending"
msgstr ""

msgctxt "#31513"
msgid "View Settings"
msgstr ""

msgctxt "#31514"
msgid "Full Screen"
msgstr ""

msgctxt "#31515"
msgid "TV Airing Today"
msgstr ""

msgctxt "#31516"
msgid "Use random items instead of recently added items"
msgstr ""

msgctxt "#31517"
msgid "Random Movies"
msgstr ""

msgctxt "#31518"
msgid "Random Albums"
msgstr ""

msgctxt "#31519"
msgid "Randon Episodes"
msgstr ""

msgctxt "#31520"
msgid "Recent"
msgstr ""

msgctxt "#31521"
msgid "Random"
msgstr ""

msgctxt "#31522"
msgid "Use Artist Slideshow Addon"
msgstr ""

msgctxt "#31523"
msgid "Next Episode"
msgstr ""

msgctxt "#31524"
msgid "Neon"
msgstr ""

msgctxt "#31700"
msgid "Codec"
msgstr ""

msgctxt "#31701"
msgid "Bitrate"
msgstr ""

msgctxt "#31702"
msgid "Samplerate"
msgstr ""

msgctxt "#31703"
msgid "Channels"
msgstr ""

msgctxt "#31704"
msgid "Next"
msgstr ""

msgctxt "#31705"
msgid "Rewind"
msgstr ""

msgctxt "#31706"
msgid "Forward"
msgstr ""

msgctxt "#31707"
msgid "Volume"
msgstr ""

msgctxt "#31708"
msgid "Position"
msgstr ""

msgctxt "#31709"
msgid "Running Time"
msgstr ""

msgctxt "#31710"
msgid "Finish Time"
msgstr ""

msgctxt "#31711"
msgid "Bookmarks Available"
msgstr ""

msgctxt "#31712"
msgid "UP/DOWN: MENU/BOOKMARKS[CR]LEFT/RIGHT: MENU OPTIONS"
msgstr ""

msgctxt "#31713"
msgid "Items in Playlist"
msgstr ""

msgctxt "#31714"
msgid "Current Position"
msgstr ""

msgctxt "#31715"
msgid "Previous"
msgstr ""

msgctxt "#31716"
msgid "Song Title"
msgstr ""

msgctxt "#31717"
msgid "Album Title"
msgstr ""

msgctxt "#31718"
msgid "Artist Name"
msgstr ""

msgctxt "#31719"
msgid "Elapsed Time / Duration"
msgstr ""

msgctxt "#31720"
msgid "Current Time"
msgstr ""

msgctxt "#31721"
msgid "Show: Banner"
msgstr ""

msgctxt "#31722"
msgid "Elapsed"
msgstr ""

msgctxt "#31723"
msgid "Duration"
msgstr ""

msgctxt "#31724"
msgid "Track Number"
msgstr ""

msgctxt "#31725"
msgid "Working..."
msgstr ""

msgctxt "#31726"
msgid "Show background videos in full screen mode"
msgstr ""

msgctxt "#31727"
msgid "Show music visualisations in the background"
msgstr ""

msgctxt "#31728"
msgid "Enable bottom line RSS"
msgstr ""

msgctxt "#31900"
msgid "Map  Alerts"
msgstr ""

msgctxt "#31901"
msgid "36 Hour Forecast"
msgstr ""

msgctxt "#31902"
msgid "Hourly Forecast"
msgstr ""

msgctxt "#31903"
msgid "Weekend Forecast"
msgstr ""

msgctxt "#31904"
msgid "10 Day Forecast"
msgstr ""

msgctxt "#31905"
msgid "CURRENT"
msgstr ""

msgctxt "#31906"
msgid "ALERTS"
msgstr ""

msgctxt "#31907"
msgid "VIDEO"
msgstr ""

msgctxt "#31910"
msgid "Satellite and Radar"
msgstr ""

msgctxt "#31911"
msgid "Forecast"
msgstr ""

msgctxt "#31912"
msgid "Conditions"
msgstr ""

msgctxt "#31913"
msgid "Severe Weather"
msgstr ""

msgctxt "#31914"
msgid "Weather Outlook"
msgstr ""

msgctxt "#31923"
msgid "Average High"
msgstr ""

msgctxt "#31924"
msgid "Average Low"
msgstr ""

msgctxt "#31925"
msgid "Record High"
msgstr ""

msgctxt "#31926"
msgid "Record Low"
msgstr ""

msgctxt "#31927"
msgid "Observed High"
msgstr ""

msgctxt "#31928"
msgid "Observed Low"
msgstr ""

msgctxt "#31930"
msgid "Default View"
msgstr ""

msgctxt "#31931"
msgid "Default Map"
msgstr ""

msgctxt "#31932"
msgid "Zoom Map"
msgstr ""

msgctxt "#31933"
msgid "Map Pack Path"
msgstr ""

msgctxt "#31934"
msgid "Show Details"
msgstr ""

msgctxt "#31935"
msgid "Show RSS"
msgstr ""

msgctxt "#31936"
msgid "Show Hourly"
msgstr ""

msgctxt "#31940"
msgid "Pressure"
msgstr ""

msgctxt "#31941"
msgid "Visibility"
msgstr ""

msgctxt "#31943"
msgid "Statistics"
msgstr ""

msgctxt "#31948"
msgid "Chance Precip"
msgstr ""

msgctxt "#31970"
msgid "Fetching forecast info..."
msgstr ""

msgctxt "#31971"
msgid "Click video button to play"
msgstr ""

msgctxt "#31972"
msgid "TV Guide"
msgstr ""

msgctxt "#31973"
msgid "Click to Download [COLOR=selected]poster.jpg[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#31974"
msgid "Click to Download [COLOR=selected]banner.jpg[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#31975"
msgid "Click to Download [COLOR=selected]landscape.jpg[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#31976"
msgid "Click to Download [COLOR=selected]clearart.png[/COLOR]"
msgstr ""

msgctxt "#31977"
msgid "The below items will download the corresponding artwork for all TV Shows. [COLOR=red]Warning[/COLOR]: It will overwrite existing files"
msgstr ""

msgctxt "#31978"
msgid "These are all of the currently installed custom images used in the TV Views. When updating it may take time for XBMC to update the image in its cache."
msgstr ""

msgctxt "#31979"
msgid "TV: Use large recently added view"
msgstr ""

msgctxt "#31980"
msgid "Movies: Use large recently added view"
msgstr ""

msgctxt "#40281"
msgid "Items"
msgstr "항목"

msgctxt "#91000"
msgid "Change Your"
msgstr "변경"
